有無人諗住去俄羅斯睇世界杯？

我上網見到呢個網好似有得買，不過唔知堅定流，有無 ching諗住去睇

打算飛去睇決賽

之前抽唔到門票??

有2張16 強....同幾個中學fd去睇....順便去附近幾個國家玩幾日。

等緊抽飛
有冇人搞連登睇波團

抽到場4強
希望睇到德國vs阿根廷/西班牙

想請假去 但budget幾多

睇你睇幾多場
我抽一場4強cat2都係480usd
俄羅斯物價又唔算貴
不過張機票貴就真（一個月前買要5000）

抽飛係fifa個網度抽？

唔介意大陸轉機3千頭就買到

想睇美欺

官方一早有得賣

邊度轉機會平d?

睇四場初賽

想問邊到有得抽

佢而家round2好似hold起哂決賽啲飛

Fifa官網

有，但買正價